定兒姐姐講英文

@

我教佢的..